[必勝]輪流六區裝修唱歌計劃，和勇必須繼續合作

連登越黎越多分化休息撚，我地維持到4個月就係不分化，不割蓆。大家要知道，以裝備計，真係冇可能打得贏黑警。過左呢個星期，手足開始明白打陣地戰唔係最佳選擇。

其實講就講18區，但實際上都知道人數真係未必做到18區。

我小小建議，快閃輪流6區。當日或者前一日先係連登／fb公佈，等黑警完全調唔切人。
和理非就準時集合唱歌，而勇武手足就遲15－30分鐘先去快閃裝修，噴野。
每條街最好剩係留15分鐘，做完野就即刻換衫。切忌戀戰。
和理非就幫手睇水再加傘陣。
有黑警就即刻散水，切勿再打陣地戰。
個人建議閒日就輪流6區，星期六日就照遊行聚民意。

6區分布建議可以港島一區，九西一區，九東一區，新界東一區，新界西一區。然後隨機再揀多一區。

例如抽到天水圍時，元朗，屯門，呢幾個比較接近既區，可以互相支援，又可以keep到一定人數同時手足散水時都更安全。

香港人，反抗。

參考前文：
跟住做，港共政府兩星期後必定崩潰

推(1/10)

推(2/10)

留5分鐘好啦

[必勝]輪流六區裝修唱歌計劃，和勇必須繼續合作

推(3/10)